覺唔覺含沙射影依個成語好淫賤？

含到射仲要影埋

條仔碌野細到沙咁？

431個衰妹真係好…

宅男嚟

宅男好大抽

我覺得好型咼 似招式名
又少人知
一般人都只會講指桑罵槐

你淫賤

邊個淫賤呀

淫賤師

你淫啲

你好幸福。。。

我？

冇得食了

聽你講完即刻覺得好淫，咁仲唔係你？！

熟能生巧個典故先淫賤

康肅問曰：”汝亦知射乎？吾射不亦精乎？”
翁曰：”無他， 但手熟爾。”
康肅忿然曰：”爾安敢輕吾射！”

山陰道上

食第樣

唔想食了

含苞待放呢？

樓主好靚

笑死

卧薪嘗膽呢

張圖係141搵？

袁澧林最鍾意含沙